罷工? 睇下金鐘幾撚多人番工喇

咪自己圍爐自high 喇
罷工? 罷你老母喇
個個香港人即使即將冇得講野 都仍然番工喳
香港人 抵撚死

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

香港人興返公司反抗

得樓主無工番

下嘛

係ig share野做下便宜抗爭
好嬲好嬲咁番工

便乜撚野宜丫 個啲撚係抗爭咩 呃like 姐下話?
講句好撚丫 手足 轉頭咪去睇戲行街內飯直落囉
香港人 係抵撚死

大三罷？我笑啦

有撚人罷咩

為左一班港豬光復香港？
不了

其實愈係中上層就愈難可以罷工 你話AL/SL另計
每個人都有自己既包袱 老婆仔女屋企人或者賺錢移民
你可以不斷道德綁架話今日唔出香港就死撚硬
但過多排就冇人會再理你
日日睇人地點成功點成功 一叫就全城罷工咁 根本香港同其它地方既social context都唔同 所以先要大家幫手 罷到既罷 罷唔到既幫手被罷

罷工行動由頭到尾都係一班學生/上咗岸嘅人喺度自high

我認真唔明點解連登好中意講到全世界圍撚住佢轉咁
明明無人罷講到全部人罷同大陸forum 有乜分別
不過岩架喇 遲啲你地齊齊淨係用微博帝吧喇
抵撚死

不了 要返工
好嬲好嬲食黃店打卡

跟住佢地會屌鳩你鬥黃
我屌爆你老母個爛臭閪呀
罷工又不了 行前d做多d又不了
淨係識係到外判抗爭
係咪得你有包伏？得你有生活？
自撚私到仆街
好簡單一樣野衡量自己
幻想下如果全部人好似你咁做 革命會唔會成功
會既 ok 可以繼續
唔會既 你咪就係將抗爭責任分撚左比其他人囉垃圾

不撚知所謂仲夠膽話人鬥黃
食果一兩次黃店就想贏
你仆街啦你講完出離自己都唔信啦

成班網上戰士要人冒住被捕風險出黎塞路仲要係到單單打打
肉唔肉酸

仲要供樓同儲第二層樓首期啊

真，個時醫護中武肺會死都返返工，可況普通工

香港人

自己睇下有幾多人排緊政總要番工既公務員喇
單單打打
人唔笑狗都吠

香港公務員真係垃圾嚟㗎

今日大撚把人返工返學
黨鐵就最撚多人

打仗打得耐 d人都想和平 no war
何況懶開 溫室長大的香港人

竹
算啦

上連登，勿認真

工已罷

事實係罷咗工唔洗話比樓主聽

一陣見！

今次呢個行動宣傳不足 最多係連登推po
fb ig幾乎冇文宣散播
最大獲係早一兩日先黎呼籲三罷
下次改善

公司冇人請假

出現啦 朝早已經有

估下夜晚個連登會點

無工會罷咩工

得你有老婆仔女？
幫你被罷嗰啲無？
學生就無包袱？無家人？
學生嘅青春寶貴過你所有嘢啦
你有錢買唔買到青春呀？？
罷唔到咪請AL SL，有幾難

Blocked

拉

公務員好黃架，因住陣間又比人話你鬥黃

其實呢d post有咩意思？
百幾二百萬藍絲
佢地唔洗返工？
唔好撚on9啦

拉

第一版D留言風向整齊到

仲有人覺得罷工有用

岩啊 應該全部都唔好返
有一個有返工都宣布罷工失敗

又黎

香港人真係垃圾

想罷工既就出手make it happen
唔通你老闆會知你塞過鐵？

被罷工係最撚on9既野
用人地條命去換你一個自私既諗法
想成功就自己落手做

仲有下次咩你覺得再呼籲係要坐監架喇傻西
破壞社會安寧 癲覆國家政權啊

香港人！
返工！

罷工係大絕嚟，唔好下下未計劃好就話罷工，（點樣罷？罷完去邊？罷幾耐？咩情況下復工？）搞到其他人覺得狼來了，往後再講罷工都無咗咁多人理，而事後罷得唔成功又會有人灰心。你諗下港女郁啲就話分手，講得多條仔仲會唔會理？

唔返工點塞鐵塞巴士呀？

有班人就屌人送頭

有班人就屌人唔出

呢兩班極端撚永遠都係最乞人憎
情緒發泄左先, 屌人先

你都返工啦
何必比較

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做問卷

死開啦 5毛

幾驚唔出現 連登變

垃圾 講左唔罷 到呢家自己失敗左就懶鳩人
cctoy 就係咁垃圾 所以靠你地點會成功

此post已完

咁講你介意今次做乜柒
係咪今日三罷成功 十八區開花係咪=即刻香港獨立？
照你邏輯 反正今日結果如何以後都冇得抗爭？

睇到悶 次次都一式一樣

傻仔
香港已死?
睇下仲幾多人出街食飯行街啦

佢講撚到入冊嗰啲手足完全冇包袱咁
勇武睇清楚
你係為緊呢啲人「犧牲」
自己諗下值唔值得

善用起底功能

五毛+狗仔哂馬日

佢唔係cctoy 佢五毛黎
第一版仲有兩隻

香港人咁多勝利球迷
抗爭？唔好啦 食下黃店打個卡咪算

好嬲

由 公司電腦 發出

罷工係好用
問題係組織唔到
就算組織到 港豬都只會願意罷一日
罷一日嘅工不如你返撚埋佢算

食黃店唱下歌
叫外國出手
之後嗌埋 香港獨立
革命成功了

今日好多五毛番工

其實我都唔明
請日AL/ SL 有幾難姐
下下講到包伏好大
叫你請日假姐就話「每個人抗爭本錢唔同」而咩都唔去做
呢句嘢真係難聽過粗口

做到幾多就幾多，能罷就罷，能請假就請假，不要因為有人要返工所謂指責。

負能量五毛狗死全家
講緊你呀屌你老母

仲要呢個經濟環境

冇用㗎連登仔情緒主導
唔識downplay

我最唔明白係有哂工會
都仲可以冇乜工會做嘢
好多得返語言治療, 幼教工會嗰啲有出聲
但其他嘅甚少出聲
究竟啲工會係咪得個名
以為每人交幾百蚊年費就當有保障??